Обьясните своими словами, как вы понимаете асинхронность в Javascript {

Асинхоронность это возможность выполнять несколько фукций оновременно. Так же мы можем управлять очередностью выполнения тех ил инных действий .
}
